（突發）發現灣仔消防局任何人真身

原來真身係流水麵肥翔

利申 任何人都有機會係打手

#haha#

肥腸好撚鬼抵死

痴線佬肯收手未

佢流水麵條片我特登開黎睇咗幾次 笑到仆街

又係呢條黐線佬

清水麵

個個以為佢係真身

好無聊